仲有玩FF7 REMAKE 既請幫手

大家可以救下我嗎？
支線任務全清，hard mode 全清還是收不到"傳說的萬能工”獎盃，差尼一個就可以白金，我可以怎樣做,哭

鬥技場又未打齊

AI戰鬥又未打齊

洞察平時又唔多D用

乜都未做 你想白金？

咪係 樓主係咪睇錯啲盃呀

強尼果幾個任好似都計架喎

你鬥技場同模擬器都無做晒, 你無可能淨係得全支線個杯未有
你有無睇錯?

敵方招式都要學齊喎

我有呢個盃 但唔知點拎到
解哂強尼啲任？